唔係唔比你慶祝聖誕，但正如無人紅事白事一齊搞

唔係想批鬥你
唔係想唔比你放鬆
唔係唔比你過節
而係呢半年香港根本無好過 點解仲要有「冬至快樂」、「聖誕快樂」、「新年快樂」？
如果你屋企有白事，你都唔會大鑼大鼓搞紅事啦
到底仲有心情慶祝嘅人係咩心態

【核彈】呢個方法可以防水炮車【行動po求推】

【置頂】【行動po求推】好㷫呀！警曱向人群舉槍，聽日同我即刻行動。而嚟緊嘅行動係1223stuck稅局